GitHub é uma rede social.


Permite
-------

- Criar repositórios
- Colaborar para repositórios existentes:
    - Criando issues
    - Submitando pull requests

Configurar ssh keys
-------------------

Outros Serviços
---------------

### Githubio Pages

Hospedar um site com seu usuário.

### Gists

Tipo pastebin


